上網睇人打機同落街睇人捉棋有咩分別

邊度黎咁多時間
自己唔打都要睇人打

睇人打丁tim啊

咁你又睇人打波?

咁你又睇人做愛?

咁你睇av同睇人捉棋有咩分別？

因為自己冇得做

駁唔到

因為自己打太刺激 睇人打可以睇女又可以一路做其他嘢
利申：從來唔睇男stremer

睇人打d 自己想玩又冇時間玩 / 玩緊嘅game

睇勁人打可以學到野
除非好笑，一定唔睇廢過我個d

未買，唔知好唔好玩，或者無嗰個console，咪睇下人玩乜囉

睇Av睇波睇打機都一樣
睇個廢過自己的有咩用